ff系列 - 想瓜分獎券基金嗰238億

有冇基金想還拖？

又唔洗過垃圾會，每人起碼袋住3000蚊先

獎券基金有幾多$$$？

獎券基金點嚟？

人人有錢袋咪社會福利囉而家都冇六合彩架啦

獎券基金諮詢委員會
由勞工及福利局局長委任

職權範圍
委員會是社會福利署的主要諮詢機構，就福利團體要求獎券基金撥款及慈善籌款事宜包括舉行售旗籌款之申請，向社會福利署署長提供意見。

成員
社會福利署署長 (主席) 梁松泰
(前香港郵政署長)
周燕雯博士
(港大社會工作及社會行政學系副教授)
關健先生
(利比有限公司全球董事會主席)
李碧儀女士, MH
(香港島各界聯合會：灣仔區議員-B12修頓)
李玉芝女士
(聖雅各福群會總幹事)
老少聰先生
(香港工業總會總裁)
陸勁光先生, MH
(民建聯：九龍城落選區議員-G05常樂)
陸艷玲女士
(工程及醫療義務工作協會總幹事)
吳錦華先生
(香港稅務學會副會長)
鄧咏駿先生
(創建力量：觀塘落選區議員-J27麗港城)
曾憲紀醫生
(香港牙醫學會會長)
董愛麗女士
(小寶慈善基金、惜食堂創辦人)
王淑筠女士
(香港中小型企業總商會副會長)
勞工及福利局局長或其代表

秘書 : 社會福利署高級行政主任(獎券基金) 陳保清
(電話：2832 4320)

除咗周燕雯有參與反修例聯署，全部都係仆街渣滓嚟

惜食堂二月都仲收美心物資，想裝修？？？

李碧儀咁都有得連任，修頓啲藍波撚果然都係垃圾

ff系列 - 想大鬧六合彩直播

有冇J2想還拖？

執柒咗佢啦

2019獎券基金收入

樓主真係好高質

核彈

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係$10000 post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死

？

連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

為在不影響公眾衛生的情況下滿足馬迷的需要，馬會決定由2020年3月2日起，即下周一，每星期兩天開放部份場外投注站，並強調在有關安排下，場外投注站僅會提供上述有限度的服務；場內不會提供賽馬及足球投注服務，六合彩獎券也會繼續暫停。

同拍檔常公子吹水，他說現時投注站不開，連六合彩都無得賣，小市民好鼓譟。我回家後，上網看高登財經，有人留言說：「Auntie，馬又照跑，波又照賭，六合彩就唔開，乜嘢玩法？」（按：Auntie是高登術語。）

其實我都不明點解不開六合彩，電話投注，按掣買咪得囉，網上投注又得，啲人用慣咗，可能以後用電話買，仲慳番啲人手𠻹呀！要知道，六合彩是維穩工具，點可以停㗎？

六合彩又唔搞，直接瓜分la diu